波台有冇手足會去熱時五周年台慶？

【熱血時報五週年台慶匯演 門票現已發售】

轉眼間，熱血時報已經邁向五週年！

一路以來，有賴大家的支持，熱血時報一年比一年壯大，如今已經成為文化、娛樂、時事等範疇都走在最尖端的媒體平台。

沒有觀眾們的支持，我們不會有今天的成就。因此在五周年這個別具紀念意義的日子，我們誠邀各方友好一同參與11月11日的熱血時報五週年台慶匯演，希望大家可以和熱血時報的台前幕後一齊分享這份喜悅。

報名連結：
票價：HKD $500（劃一企位，不設劃位）
日期：11/11（星期六）
時間：晚上8時至10時半
地點：九龍灣國際展貿中心E-max Music Zone
熱血時報五週年台慶匯演於今年11月11日（星期六）於九龍灣國際展貿中心E-max Music Zone舉行，門票正式開售，名額有限、售完即止，立即購票！

$500

你硬食左幾多張

ching一齊？

買咗十張飛啦

五舊水企位,入場仲要課金睇班傻西表演
都幾好撚抵🤑🤑🤣睇坤哥演唱會都冇咁嬲🤔

D女夠唔夠分牙

我有飛都炒啦

搵我買有平，$480 only

PM何淦途送簽名

包左場

其實500真係物有所值，我地都冇得賺

打錯

搞手都係打個和 最緊要大家開心😊

你又係三國人物？

呢句真

pm會員何xx拎飛有5折

人地成本價做點會唔去

無得吾去

死熱狗，企幾粒鐘都要五百
鬼唔望好似西九果度咁出事

Kpop狗開演唱會都係全企位啦

一齊去好嗎

5000蚊收一張

]
仲未book場？？？？

牙達要場搵我

無人去，唔緊要，偷影隔離場d人就得啦

蓋清book搵個運動場book定個活動室先ok?

想用1k入場...

BOA送咗兩張飛俾我，有冇絲打想去

小妹😽

有大量飛平放
有意pm

@何淦途

想課金 有咩方法

講到錢 班熱狗仔就唔會去

會唔會見唔到Boa

波亞勇武被罰3000

六張飛

50蚊都唔去，仲要5舊，
汪洋同佢隻癲老婆發錢寒發上腦

pm何淦途有免費飛

只要想現場j瘦胃同bonix

扑力子退出左啦😭

應該會比面出席 佢最少有幾千捧場客

奠甘悶去唔去到? 放監未

罰錢呀

500咁能平？

大家可以pm澤鳩英龍華拎免費飛

pm jor

你本身都有

見到熱血手足被罰三千
要買多幾張飛支持了

想睇牙達再上擂台

而家轉左捧法子啦

YES

派我

派哂
Pm boA

益下手足啦

有咩表演? 現場坐監?

人地馬戲團掉波 佢地掉書

CHING 3000蚊使唔使搞眾籌?

咁都唔駛坐，冇天理

邊個再反熱狗，那就不要怪我不客氣

買一套套票6張 送簽名圖書

何洋達牙滿打擂台

牙奏